【2018dse放榜】正式踏入七月！！

七月啦屌
入嚟吹下水無咁苦悶

好驚是但炒咗一科

個個貢能早就訓覺

想拿拿林放榜 一了百了

巴打應屆定retake?

Retakejj 覺得自己又衰英文
做哂心理準備

巴打有冇諗定後路

上年b5幾多 ？

放榜後9衝hkcc

你係應屆？

yes
你剩係retake英文？

Take 哂
其他都好滿意 除左英文

retake全科
英文1定2先

2
今年應該都係2
揀左B1黎做

做咩咁睇唔開揀b1

淨係reading啫
上年做B2食左屎咁

今年reading揀b1
b2仲易過b1

冇計 我做得慢
明b2 但個量太多

我都on99咁慢慢做
最後無時間check

唔撚係掛

一齊拎2啦

咁夜都未瞓
我做b2之前有睇埋b1
今年b1 b2兩篇文都差唔多程度

林溢欣 為何又要害人?

咪有post囉 又開

好悶

潛蟲升u日 倒數10日

零緊張

巴打又刷5**

留名睇 (我) 仆街

升2分

入嚟拜下 b520-21

希望會爆冷

求 b5 20+

我只求上岸

+1 只求入到poly水泡

你中文實掂啦
明個遊戲點玩

dse要科科掂

好撚緊張

當年都係7月開始驚

一踏入7月就...

英文有3乜都得

邊條撚樣追住我負皮